文宣今次真係又要做野

政府除左係圍捕 封機場好多人delay旅程 哂時間 保險都唔知有無得claim 主打經濟牌 林奠又想射波落示威者到

yes 文宣預備

自推